1. Создайте интерфейс «Матрица» с операциями сложения и умножения.

Реализуйте этот интерфейс:

    в обычном классе
    в неизменном (immutable) классе

Примечание: Второй класс сделайте наследником первого (а можно ли сделать наоборот?).
// KN: Наоборот нельзя, т.к. immutable классы имеют модификатор final,
// KN: а от классов с таким модификатором наследование запрещено.
// AN: Верно

2. Задокументируйте классы и методы
//AN: Отлично!


